目標一致我就支持！！

自己想行咩方向就行咩方向
和理非繼續遊行
勇武要衝就諗清楚再衝

和理非要靠勇武俾壓力俾政府
勇武要靠和理非攞光環

單一個方向好易輸
多線發展先可以令政府無從入手
只要目標一致就會支持

不割！！不督灰！！

大家終點一樣，不割蓆，不篤灰

Push

有社總朋友/教友說:
在現場的社工朋友透露，他們不是鬼，而係死士，有十幾人，預了無咗條命😢😢😢 。另一朋友也說，現場青少年告昨晚煲底開會，有九人舉手做死士
所以佢哋係想自殺，不過用另一方式。

明白大家嘅心情
但死士絕對係下下策
聰明勇武先係長遠之計

講得好！

唔好做死士, 唔好做死士, 唔好做死士, 冇用架!!!!

推

push

如果爆塊玻璃，就會民意逆轉既話，咁其實香港人根本唔洗驚

push

遍地開花